# Задание
Предусмотреть функциональный интерфейс

interface ByCondition {
boolean isOk(int number);
}

Реализовать в классе Sequence метод:

public static int[] filter(int[] array, ByCondition condition) {
...
}

Данный метод возвращает массив, который содержит элементы, удовлетворяющиие логическому выражению в condition.

В main в качестве condition подставить:

- проверку на четность элемента
- проверку, является ли сумма цифр элемента четным числом.
